聽日要搞既係過海隧道 民主派全部係現場 班建制派好多都唔係住港島

無左私家車
班建制派邊夠膽同平民一齊搭地鐵搭船
聽日我地睇實個碼頭同埋地鐵阻住班人

民主派就大部分已經係港島現場
開一個無建制派既會